9月29日下午兩點半天安門集合預早慶祝中國國慶大遊行！！！

難得七十週年，早就應該大搞啦，有個中國朋友拜托我幫手宣傳，但我唔識搞，有無人可以幫手製作海報宣傳？？

今次錯過咗就要等十年架啦，我朋友好急要去微訊宣傳

推1